妖 cctvb正一仆街維穩電視台

屌 cctvb下套黑警片講恐怖份子
真係洗白黑警同維穩不遺餘力
我明我應該old news左 但希望可以提下大家真要擺睇依d助紂為虐嘅電視台

瞓咗幾耐？

入左cctvb戰線tg同fb未